#Crucigrama 

Encontrar en la sopa de letras las siguientes definiciones



- Agencia que Venden al público
- Operador de turismo que vende productos a Agencias de Viajes
- Sigla de sistemas de distribución global
- Sistema de distribución Global Europeo 
- Sistema de distribución Global Americano
- Porción del Mercado turístico que ofrece productos
- Porción del Mercado turístico que requiere de productos
- Actor del mercado turistico entre la Oferta y la Demanda


 __________________________________________
|                                         |
| M I N O R I S T A G I V C M T K O H Z A |
| X M X K W T N M C N O O D N C T R S E L |
| R R T L K J D D M W X H J M G Y F V X X |
| T R A N S P O R T E C M I C T W K B W N |
| N V G A V K S L Q N T E V C I F T G G X |
| K L E J C K U H V S B H V M D G G M E J |
| N D F I S L P J M W S Q G F M O B C R N |
| D E M A N D A L C G L W T C B C R R R Y |
| O F E R T A J X V U R Z X V M B V X K X |
| S I S T E M A X E R K D O L L B B Q W C |
| C K G R A A F N C M Q G B F M O Q T C O |
| V T O S L R M D F O M Q P S K T H F Q J |
| E B A I L R P U M H P J P W A G X M D B |
| A G R C B Q D G D K G U F A L P W C X T |
| I T E R M E D I A D O R S N T X P U I L |
| Z J D H K S T L L K Q O V L H Q O I T S |
| N K F K U S M X S A P Z Z K E P T W O Z |
| Q E K G I Q H B S S W Q M U H B R B N I |
| A L E A T O R I O O E K H Y A H Z S W R |
| W W J M I H J B B E R E U A B G R F P F |
|_________________________________________|


- Ejemplo de examen para escuela de Belen
